dual mon 2nd mon 玩遊戲鎖住左係60fps,求救

我有2個mon,
一個PG248Q (144Hz, 2k), 一個PB279Q (60fps,4k)

當PG248Q做次要mon
而又係extend monitor嘅時候,玩任何GAME都係得60fps
但轉primary mon, duplicate mon 就出到144fps

而另一個MON PB279Q 無論extend, duplicate, primary,secondary 既時候玩GAME都可以144fps

重申係game 144fps 唔係monitor 144Hz
試過轉monitor refresh rate, 熄v sync, 去過window advace graphic setting 轉refresh rate 都唔成功

有冇高人知點解

搭單問一問，我打機出唔到兩個mon，有無可能notebook mon加外接mon一齊出？

可以
右下角度set平行

咪就係去1 mon 嘅signal限左去2 mon 嘅signal囉

打機開window mode都係開唔到5120x1440

Nvidia driver有得較 好似係較對比度亮度果欄

搵唔到有

總之顯示卡driver到有得set 你慢慢搵吓

再唔係google都應該好多教學 唔難搵

你有冇睇我講咩嫁, 我GOOGLE晒都冇

唔係SET mon refresh rate係GAME 卡住左60FPS, 但MON係144HZ緊

單卡出兩mon定雙卡，有冇sli?

單卡,冇SLI

係咪用dp出？

Yes 2部都dp

nvidia個control panel度set唔到做144hz咩

For Adaptive Vsync, I'd really only suggest using 1 monitor at a time for it to work properly. Otherwise you may get a lot of screen tearing anyway. If frames are refreshed faster than 60hz, then you'd be locking your 144hz monitor at 60h

唔係呀
最頂咪話左SET到144HZ,而畫面都睇得出144HZ
但玩任何GAME都鎖住左係60FPS

有話adaptive sync熄同開都係熄左60FPS

仲有係GAME 鎖FPS,但MON冇鎖, 肉眼睇到144HZ MON仲係144HZ,但玩任何GAME 鎖死60FPS

呢樣真係未試過
但我試過某啲game用full screen(window)會得60
唔知關唔關事

我唔係full screen window得60

所以好困惑

話說FPS同refresh rate無關係
我玩CS隨時爆到幾百fps，你應該係software問題鎖左

我都唔知咩問題,開CS, LOL PUBG , 如果係2nd mon又係extend既話就會得60FPS,其餘就可以無上限/144